為左自製WFH, 你地既同事可以去到幾盡？

私人公司得8條友
公司呢一年黎都係平行時空, 抗爭, 722等等都無話顧及同事安全而有特別安排, 呢半年更加唔洗講
唔no pay你都偷笑唔好講WFH AB shift

近日有2個本身中左確診大廈, 公司叫佢地隔離14日
其他同事就緊係提子啦, 跟住就開始鋪路WFH

1) 呢位同事本身住荃灣, 跟住得知外家屯門果座有確診case, 就返黎同公司講最近stay左果邊訓
跟住就成功14日lu, 係唔係真就不得而知啦, 以我所知佢甚少返去既

2) 呢個同事無啦啦去左做檢疫, 跟住返黎分享, 老闆聽到即刻叫佢走, 14日先返黎, 佢唔係直接同公司申請, 係同同事閒談間分享, 心理戰到極致

3) 佢同公司講自己去過確診患者一間餐廳食飯, 結果又14日

結果公司而家得返3個人做野
唔係話奴性重, 但係咁樣將自己happy建築係人地身上咁樣好咩

佢同公司講自己去過確診患者一間餐廳食飯, 結果又14日

呢樣咁易做到 你想既你亂噏你去過都得嫁啦

咁你開po問人係咪想嗰2個同事做埋你嗰份？

唔好理真定假先
你係老細夠唔夠膽博先 反正而家市道又唔好
咪比你WFH開心下囉
求個安心姐都係

點解你覺得佢地講既野全部都係為左呃wfh先？你有證據prove到？

分享下姐 對唔住囉老細

咪話佢地提子本身WFH果兩個囉
間唔時都聽到佢地諗點合理自製WFH，又好想自己大廈確診
d女人好撚古惑架

好

屌一係你就自己諗計
又唔諗計又要屌 咁唯有聽日早啲起身乖乖地返工啦下

如果真係呃，都唔可以完全怪哂佢地(雖然會加重你地負擔唔係咁好)
因為呢個時勢真係人人都驚中招，尤其d屋企有bb/老人家既人
要怪就怪你個仆街老闆到呢個時勢都平行時空
仲有唔好咁奴性重啦！咁唔抵得你咪自己又wfh，等公司無哂人做野攬炒囉

一係你諗計隊佢
一係你諗計學佢

得呢兩條路 你老細唔會主動wfh ga la

咁講法你接觸過佢哋
你係咪都應該要隔離14日

不了 你有張良計
年尾花紅會反映一切
私人公司就係咁仆街 會扣返你

d人又會話魚蛋論

重點:佢地申報完WFH
會唔會扣錢先